新手飛標約戰群

會唔會有朋友仔平時都玩開掟標架
有時悶悶地想去掟下標學下野
想搵人一齊join下飲返兩杯同埋教下我野 我新手黎
一齊交流下心得或者約出黎聚一聚啦

之前留過資料都留多次啦 更新左個form

舊年差唔多3，4，5月都有個類似咁嘅群
不過反送中之後就一直都冇約過